有冇神魔之塔玩家？

好似冇見過人出po講神魔？
btw 而家友抽200%人面雛鳥加倍~

冇玩2年 近排玩番

[ios/an] 神魔之塔 隻垃圾game幾時執 (2)

盲撚左? 開壇果日已經有

見唔到
咁惡做咩

回鍋